一人一張香港嘅靚相

純粹想大家記得香港係有香港嘅靚

冇

2019.08.18

我覺得好撚靚

好撚靚啊屌

有幾撚靚？

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

香港人最靚係真。香港人

Pish

收皮啦死監躉

唔俾人講嘢？真心唔覺靚
件事係靚，但張相唔靚